洗米水洗臉?

煲飯前要洗米 洗米既用途就係洗走米既污糟嘢 但點解會有人會用洗米水洗臉?明明啲水係洗走污糟嘢用 D水照常理應該好污糟

日日用洗米水洗面，洗完之後成個人華麗晒，大家都叫你洗米華

lm